{
  "General": "일반",
  "Selection Tools": "선택 도구",
  "Sites": "사이트",
  "Advanced": "고급",
  "Donate": "기부",
  "Triggers": "트리거",
  "Theme": "테마",
  "API Mode": "API 모드",
  "Get": "받다",
  "Balance": "잔액",
  "Preferred Language": "선호하는 언어",
  "Insert ChatGPT at the top of search results": "검색 결과 상단에 ChatGPT 삽입",
  "Lock scrollbar while answering": "답변 중 스크롤바 잠금",
  "Current Version": "현재 버전",
  "Latest": "최신",
  "Help | Changelog ": "도움말 | 변경 로그 ",
  "Custom ChatGPT Web API Url": "사용자 정의 ChatGPT 웹 API URL",
  "Custom ChatGPT Web API Path": "사용자 정의 ChatGPT 웹 API 경로",
  "Custom OpenAI API Url": "사용자 정의 OpenAI API URL",
  "Custom Site Regex": "사용자 정의 사이트 Regex",
  "Exclusively use Custom Site Regex for website matching, ignoring built-in rules": "사이트 일치에 독점적으로 사용자 정의 사이트 Regex를 사용하며, 내장 규칙을 무시합니다.",
  "Input Query": "입력 쿼리 선택기",
  "Append Query": "끝에 추가할 쿼리 선택기",
  "Prepend Query": "앞에 추가할 쿼리 선택기",
  "Wechat Pay": "위챗 페이",
  "Type your question here\nEnter to send, shift + enter to break line": "여기에 질문을 입력하세요. \n 보내려면 엔터, 줄바꿈을 하려면 shift + enter를 누르세요.",
  "Type your question here\nEnter to stop generating\nShift + enter to break line": "여기에 질문을 입력하세요.\nEnter로 생성을 중지하려면 \nShift + Enter로 줄을 바꾸세요.",
  "Ask ChatGPT": "ChatGPT에게 물어보세요.",
  "No Input Found": "입력 없음",
  "You": "당신",
  "Collapse": "축소",
  "Expand": "확장",
  "Stop": "중지",
  "Continue on official website": "공식 웹사이트에서 계속하기",
  "Error": "오류",
  "Copy": "복사",
  "Question": "질문",
  "Answer": "대답",
  "Waiting for response...": "응답 대기 중...",
  "Close the Window": "창 닫기",
  "Pin the Window": "창 고정",
  "Float the Window": "창 띄우기",
  "Save Conversation": "대화 저장",
  "UNAUTHORIZED": "인증되지 않음",
  "Please login at https://chatgpt.com first": "https://chatgpt.com 에서 로그인하세요.",
  "Please login at https://claude.ai first": "https://claude.ai 에서 로그인하세요.",
  "Please login at https://bing.com first": "https://bing.com 에서 로그인하세요.",
  "Then open https://chatgpt.com/api/auth/session": "그런 다음 https://chatgpt.com/api/auth/session 을 열거나 다시 질문을 입력하세요.",
  "And refresh this page or type you question again": "그런 다음 오른쪽 상단의 재시도 버튼을 클릭합니다.",
  "Consider creating an api key at https://platform.openai.com/account/api-keys": "https://platform.openai.com/account/api-keys 에서 API 키를 생성하는 것을 고려하세요.",
  "OpenAI Security Check Required": "OpenAI 보안 검사 필요",
  "Please open https://chatgpt.com/api/auth/session": "https://chatgpt.com/api/auth/session 을 열어주세요.",
  "Please open https://chatgpt.com": "https://chatgpt.com 을 열어주세요.",
  "New Chat": "새로운 대화",
  "Summarize Page": "페이지 요약",
  "Translate": "번역",
  "Translate (Bidirectional)": "양방향 번역",
  "Translate (To English)": "영어로 번역",
  "Translate (To Chinese)": "중국어로 번역",
  "Summary": "요약",
  "Polish": "마무리 작업",
  "Sentiment Analysis": "감성 분석",
  "Divide Paragraphs": "문단 나누기",
  "Code Explain": "코드 설명",
  "Ask": "문의하기",
  "Always": "항상",
  "Manually": "수동으로",
  "When query ends with question mark (?)": "쿼리가 물음표로 끝날 때",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "Auto": "자동",
  "ChatGPT (Web)": "ChatGPT (Web)",
  "ChatGPT (Web, GPT-4)": "ChatGPT (Web, GPT-4)",
  "Bing (Web, GPT-4)": "Bing (Web, GPT-4)",
  "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)": "ChatGPT (GPT-3.5-turbo)",
  "ChatGPT (GPT-4-8k)": "ChatGPT (GPT-4-8k)",
  "ChatGPT (GPT-4-32k)": "ChatGPT (GPT-4-32k)",
  "GPT-3.5": "GPT-3.5",
  "Custom Model": "사용자 정의 모델",
  "Balanced": "균형 잡힌",
  "Creative": "창의적인",
  "Precise": "정확한",
  "Fast": "빠른",
  "API Key": "API 키",
  "Model Name": "모델 이름",
  "Custom Model API Url": "사용자 정의 모델 API URL",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Feedback": "피드백",
  "Confirm": "확인",
  "Clear Conversation": "대화 내용 지우기",
  "Retry": "재시도",
  "Exceeded maximum context length": "최대 컨텍스트 길이를 초과하였습니다. 대화 내용을 지우고 다시 시도해주세요.",
  "Regenerate the answer after switching model": "모델 전환 후 대답 다시 생성",
  "Pin": "고정",
  "Unpin": "고정 해제",
  "Delete Conversation": "대화 삭제",
  "Clear conversations": "대화 기록 지우기",
  "Settings": "설정",
  "Feature Pages": "기능 페이지",
  "Keyboard Shortcuts": "키보드 단축키 설정",
  "Open Conversation Page": "대화 페이지 열기",
  "Open Conversation Window": "대화 창 열기",
  "Store to Independent Conversation Page": "독립적인 대화 페이지에 저장",
  "Keep Conversation Window in Background": "대화 창을 백그라운드로 유지하여 어떤 프로그램에서도 단축키로 호출할 수 있도록 합니다",
  "Max Response Token Length": "최대 응답 토큰 길이",
  "Max Conversation Length": "최대 대화 길이",
  "Always pin the floating window": "항상 떠다니는 창 고정",
  "Export": "내보내기",
  "Always Create New Conversation Window": "항상 새 대화 창 만들기",
  "Please keep this tab open. You can now use the web mode of ChatGPTBox": "이 탭을 열어두세요. 이제 ChatGPTBox의 웹 모드를 사용할 수 있습니다.",
  "Go Back": "뒤로 가기",
  "Pin Tab": "탭 고정",
  "Modules": "모듈",
  "API Params": "API 매개변수",
  "API Url": "API 주소",
  "Others": "기타",
  "API Modes": "API 모드",
  "Disable web mode history for better privacy protection, but it will result in unavailable conversations after a period of time": "개인 정보 보호를 위해 웹 모드 기록을 비활성화하지만 일정 시간 이후에 대화를 사용할 수 없게 됩니다.",
  "Display selection tools next to input box to avoid blocking": "차단을 피하려면 입력 상자 옆에 선택 도구를 표시",
  "Close All Chats In This Page": "이 페이지의 모든 채팅 닫기",
  "When Icon Clicked": "아이콘이 클릭되었을 때",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Focus to input box after answering": "답변 후 입력 상자에 초점 맞추기",
  "Bing CaptchaChallenge": "Bing CaptchaChallenge: https://www.bing.com/search?q=Bing+AI&showconv=1&FORM=hpcodx 링크를 열고 메시지를 보내야 합니다.",
  "Exceeded quota": "할당량 초과: https://platform.openai.com/account/usage 링크에서 잔액을 확인하세요.",
  "Rate limit": "요청 비율 제한",
  "Jump to bottom": "아래로 이동",
  "Explain": "설명",
  "Failed to get arkose token.": "arkose 토큰을 가져오지 못했습니다.",
  "Please keep https://chatgpt.com open and try again. If it still doesn't work, type some characters in the input box of chatgpt web page and try again.": "https://chatgpt.com 을 열어두고 다시 시도하세요. 여전히 작동하지 않으면 chatgpt 웹 페이지의 입력 상자에 몇 가지 문자를 입력한 다음 다시 시도하세요.",
  "Open Side Panel": "사이드 패널 열기",
  "Generating...": "생성 중...",
  "moonshot token required, please login at https://kimi.moonshot.cn first": "moonshot 토큰이 필요합니다. https://kimi.moonshot.cn 에서 로그인하세요.",
  "Hide context menu of this extension": "이 확장 프로그램의 컨텍스트 메뉴 숨기기",
  "Custom Claude API Url": "사용자 정의 Claude API URL"
}
